有冇人有睇套undercover billionaire

睇完覺得部分係scripted
但一方面又好佩服佢真係build 到一個咁好既團隊
睇完引起鋪創業癮

5 分鐘前岩岩追哂8集
我覺得內容8成scripted
剩番果2成係d 人真係用番當地local

不過假還假, 佢講既野係有道理同埋係值得學
利申: 搞到我都想試下, 但係未敢跳出comfort zone

我諗一半一半啦
幾歲？
有冇諗住試下呀

留名

屌， 啱啱同女朋友開始睇就見到呢個post
嚇到以為佢都有上連登
雖然我覺得有啲情節太誇張例如
買車賣車呢啲會唔會太順利仲要賺勁多
同埋搵啲partner好似從來都好容易咁
人哋會無啦啦放棄份正職或者自己搞緊你公司同你搞咁多嘢
但係可以睇得出主角嗰種性格同埋待人交際其實好值得學習
明明個行好多嘢都唔識但都願意去試同埋識得管理一班唔同技能,背景嘅人
所以成功真係唔係純粹靠運氣一定有好多可取嘅地方 帶出嘅message都係好嘅
唯獨覺得有啲位真係太誇張 求其去車行都可以平買架車再見勁貴賣番畀人
咁簡單就冇窮人啦

真係咁順利，其實佢做二手車或者房地產仲好搵

YouTube

咪係

太假,好多地方都太順利,搵d人除左肯跟你仲要係能力都合適,有無咁易